林鄭話 林鄭話 班友係暴徒

搵人接下句

Push

鄭若驊 鄭若驊 都話喺暴徒

暴徒話 暴徒話 我哋係黑·警

依句咁押韻

*無

一俾佢捉到你 送去坐牢

防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢捉到你 送去坐牢